法唔法國簡淑儀同阿樂有啲似

兩個對眼都好似笑咪咪咁

睇波認人

大人 vs 小朋友